有無在美巴絲會去NYC 929 集會

想識多d 人特別係香港留學生一齊傾下美國東岸戰線
可以做既包括投稿去d 名校學生報
想傾deep d 點解呢場自由之戰係屬於全世界

同埋攪下d 地標快閃

校園放映會討論會

講多d 香港台灣學生在校園的身分認同權益

美國東岸巴絲聽到嗎！！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

會呀

推

在美嘅香港留學生，係時候團結一致，可以東西岸聯結或以各州自己联合，加油！

Push

到時見
但點相認